傑志>阿仙奴

傑1：6鏝
屈0：7鏝
傑>屈

屈2：2阿
屈=阿

傑>阿

勁

梗係搵實質賽果比較，傑志2:2 阿仙奴，當年老棍二有球中柱，如果唔係一早已經贏咗阿狗